警方24/6必敗

清場=用過分武力

唔清場=比人發現警隊唔清場就冇暴動發生